GEM TV Asia 將會在本月16號在港停播

自從Nippon TV 退左股後變左重播台
都預 now 會 cut 左佢

唔知 now 會唔會播笫二條日本綜合頻道頂上

個台有咩睇架

Nippon TV d 日劇同綜藝

之前 keep 住有當季或遅一兩季日劇
後來變重播台

非常時期拉日常post 推時事

架佬劇

韓劇先啱睇

屌上個月先續約
為咗佢揀亞洲娛樂頻道，騙案

原來animax香港仲有得睇

好彩合約三月到期，可以cut 得

原來 now 直接飛起 gem
拎 ntv d戲黎播
幾時有綜藝？想睇火曜サプライズ

想睇月曜夜ふかし

都2021 年啦， 學識用直播源睇日本電視直播啦

有無教學